蘋果日報 新聞 20191215 星期日

蘋果日報 新聞 20191215 星期日

頭條

大橋人工島安檢後失蹤 子報警
港人去澳門疑被送中
主橋、人工島屬內地管轄
迎習到訪 澳門扣查記者
=============

要聞

蛤塘斷水斷電40年 與妻推百斤水泥上山
愚公花11年 復興老村
警刁難記者「保安理由」拒批禁區紙
警拘三男 指測試爆炸裝置
專家：低頻接收 遙距數百米
掟磚案五被捕者涉謀殺、暴動
皇仁83％舊生會員贊成DQ何君堯
政府葵芳清連儂牆 鏟不走「良知」
縱警暴指揮官升助理處長
和你lunch學生被威嚇踢出校
聶德權倡立會選舉設長者隊
圍棋郵票自我審查 黑白變啡黃
突計埋派糖措施 羅致光篤數滅貧
辯稱：嗰個先係實際數字
百人集會促廢《中英聯合聲明》
林鄭料明見習 泛民憂續火水救火
局長fb直播「同你傾」邱騰華打頭陣
蒙兆達駁斥吳秋北：工聯會製亂
奧斯爾撐疆 擊碎玻璃心
內地球迷燒波衫 阿仙奴急割席
手遊角色下架 遭愛國機迷「炒魷」
晤土總統惹非議 一怒退出德國隊
集中營黑幕曝光 新疆搜捕爆料人
三位90後踢走福建幫
「北炮同盟」追究警黑暴行
美孚「鐵男」冀與素人互補
大埔兩新丁 未上任先疏導交通
=============

港聞

錶行老闆兩遇劫
呻「冇差人巡嘅」
五歲「消防」向英雄致敬
撞破竊匪被扑 保安不治
貨櫃車泊街失55萬零件
藥房一周三遭淋油撞閘
兩棲爬蟲協會被逼遷
眾籌15萬 安置271「孤兒」
巴士加開迎大棠紅葉
昨晚六合彩開獎結果
================

國際要聞

屢涉反猶太主義 聯國破天荒決定
比利時嘉年華踢出世遺
非物質清單保育習俗手藝
比國人戀殖 塗黑臉貶黑人
加密幣平台創辦人去世 客戶促驗屍
學校阻豪宅景觀 名牌大亨興訟勝訴
=================

兩岸要聞

中美貿易戰協議達成 華讓利換美停撐港
專家：京誤判埋政治炸彈
夜期跌 廠商憂特朗普出爾反爾
港議員：紓緩外憂 內患未解決
高雄警圍捕炸彈犯 射催淚彈轟105槍
台男縱火奪7命：多幾個沒關係
================

國際新聞

童黨劫殺18歲女
紐約恐再淪罪惡之城
死者才華洋溢 夾Band出專集
約翰遜促「癒合」脫歐撕裂
印度犯圖免絞刑：空氣差遲早死
朝再「重大試驗」恐嚇增核威脅
聯國報告︰智利濫暴警應受檢控
==================

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!